內地多市疫情反彈 禁師生離開

節錄

內地多市疫情反彈 禁師生離開

■中國武漢肺炎疫情反覆。 互聯網

全國多地出現武漢肺炎本土個案，。。。。。。。。。

「堅決管住人」

全國過去一日（14日）新增13宗境外輸入個案，分別在廣東、雲南、天津和上海等地。早前山東、上海、新疆等地都出現本地個案，黑龍江大興安嶺地區教育局前日發出緊急通知，指疫情呈現反彈趨勢，要求各區各校掌握離開大興安嶺地區的人員行動軌迹，原則上所有教職員工和學生不得離開大興安嶺地區範圍。貴州都勻市亦要求暫停研學旅行等外出活動，各校園要「堅決管住門、管住人」。

全球疫情持續將近一年，上海巿新冠肺炎醫療救治專家組組長張文宏周五在一個論壇表示，中國大陸已有非常好的保護效果，美國疫苗保護率也達到較高水準，大家預期今年年底、明年初有可能迎來一批可以接種疫苗的人，「應該在2022年的春天，說不定我們就可以開始重新背起行囊，到世界各地去走一走。」

澎湃新聞

十幾宗就收皮啦,10/1400000000都叫反彈？

其實一直都有

雙內循環

咁撚樣封關都仲可以有本地，話冇事只有弱智先會信

扮乜撚野
人地英法德唔過一億人口都爆到七彩
十四人億得13單? 仲要話輸入

习主席的指示係"清零"，

武肺內循環

所以北韓都未解封 關口

香港都唔比通關 就知咩事啦

有 你唔會知 得內部知

當晒做嚴重感冒就可以當無事發生

報出黎個數你又知係真

大佬之前要清零唯有呃住先，地方政府根本知道一路有個案甚至一路都做緊嘢，咁多地方反彈擺明大家自己夾埋要一齊報

你呃人，偉大嘅黨坐鎮，病毒都唔敢埋身，再嘈用国安法拉埋啲病毒

邊有可能，偉大祖国明明清零。
Fake news拉

成日話清零，但成日封城，做乜鳩先。

以為啲數字唔公布出嚟就冇事發生
習近平呢個賤種真係好撚好笑

而港共同支共場戲演得好辛苦
通左關仲點做落去

一單本地都冇但要封城